唔係好明家姐諗緊咩

我一直都覺得家姐係個幾正直幾好既女仔
佢有個好好既男朋友（家姐都成日話佢好好）
但最近有個新識既男仔不斷同我表示對我家姐好有興趣
我有同家姐講過
而家姐既反應係：下我有男朋友喎,做朋友就ok
然後機緣巧合下佢地有左對方contact開始傾計
呢個男仔一直都勁flirt我家姐
但把口又話唔會搞有男朋友既女仔
然後我心諗我家姐同佢男友咁好都唔會睬你啦
點知今日我發現佢地私底下約左兩個人出街
家姐冇同我講（平時佢一定講）
之前同家姐開台佢有講過驚對方真係鍾意自己
我就唔係好明點解佢明知人地鍾意自己
而自己有男朋友
都仲要應約兩個人出街？
真心要咁樣做朋友咩...係咪我太封建
有d驚家姐最後飛左佢本身個男朋友同呢個男仔一齊
有d唔係好知點面對家姐...

收下兵啫
適婚年齡既女人，睇男人既眼光唔同哂㗎啦

雞

當佢以為食硬個男朋友的時候，響佢覺得可能同安全的情況下想拎多D

兩手準備 女人天性嚟
因為女人天生比男人弱 所以會需要更多安全感
而同時有多過一個男伴就係增加安全感嘅最好方法 萬一有一個唔要佢都仲有另外一個 又或者可以選擇佢覺得更好嘅一個
所以你同佢點講都冇用 就算佢知道唔應該咁做佢都控制唔到自己

男未婚女未嫁，有咩問題？
梗係搵個最適合自己，最主要未分數唔好上床

佢想知道下面張八達通用唔用得唶！
你唔係咁在乎呀？

lm

你家姐佢咩星座？
好奇問下

啲女人就係咁撚古惑
你唔會捉到佢條路

可能仲揀緊
你睇佢同佢男朋友好啫，可能佢自己唔係咁諗
又或者同個男仔相處落先覺得佢男朋友都唔係真係咁好
其實如果一個人真係忠誠，會封殺晒呢啲機會。可惜你家姐做咗呢個選擇

家禽